操你媽的早飯吃洋臘肉農村雞蛋夾麵包片兒簡直就牛B死了

咩係洋臘肉

鬼佬臘腸？

腸仔

煙肉

煙肉蛋漢堡

衲肉

煙肉係洋臘肉

早 我要來份連豬皮蛋粥